# Teste de desempenho de um site

O GitLab usa Sitespeed.io, uma ferramenta gratuita e de código aberto, para medir o desempenho de renderização de sites. O plug-in Sitespeed que o GitLab criou gera a pontuação de desempenho para cada página analisada em um arquivo chamado browser-performance.json, esses dados podem ser mostrados em Merge Requests.


Testando sync entre gitlab e github
Teste 2
